有冇波台願意替黃洋達同大波Man隻揪

牙達比足絲雞趕走左

我一秒九十拳

有 世ching

樓主上啦吊

我

去高登call何仔返嚟

約戰觀塘

90拳一隻蚊都打唔死呢

會員 世ching

有冇人咁大波先

我ok，有冇獎金？

唔好咁啦
無幾多人識修道船架喇

講真，大波Man同我上台

佢唔會捱得過2分鐘

2分鐘啱啱夠我諗個笑話講